https://web.archive.org/web/20030826031620/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=345

### [6900] sweeper(雨・・・。)	2002.06.26 WED 22:35:35　
	
こんばんは。雨と肌寒い日が続きますね。

[レス]
＞まろ様。[すいません。番号忘れました。]
「今は・・・カオリさんがいるから？彼女を守るために？」
「バ～～カ」

レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。(なんか定番になりつつあるような・・・。)しおりちゃんの話は確かに色んなハンマーが出てきましたよね。「ジェラシー100％」ハンマーまではさすがに気付かなかったです。この話を読んでいて思ったのですが、香ちゃんはりょうさんのもっこりに見慣れてしまった感じがしませんか？(笑)「ったく朝からせっそうなく～」という2人のやりとりが気になります。ちなみに麗香さんは原作初登場時「ジェラシー200％」ハンマーを放ったのを覚えてます。それからモッチーに茶風林さん、信宏君に櫻井孝宏さんなんかどうでしょうか？(失礼しました・・・。)

＞無言のパンダ様。[6884]
「香に伝えたいことは？」
「指輪を香に・・・香を頼む・・・(槙村兄りょうの腕の中で息絶える)」

レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。それからご心配いただきありがとうございます。カキコはできなくてもここのBBSはチェックしているのでご安心下さい。オークションは他の漫画でも覗いてみたところ、限定品だったりすでに売ってない物まで出品されてました。聴コミにしろ懸賞のプレゼントにしろもったいないなーと思いました。私も全プレでも抽プレでも大事にとっておきます！複製原画集今だ額に入れられずじまいです・・・。

＞ぴぃ様。[6885]
「わあお！奇跡の美人客ご到来♪」

お久しぶりです！レスありがとうございます。お仕事、頑張って下さいね！ブラウン管にりょうが出てくることを願って。

＞いちの様。[6874]
「りょうあんた飛行機恐怖症だったの？」
「そ・・・そおみたいれふね～げふっ」

こちらこそはじめまして。レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。それからレスしてくださるときはHNだけでいいですよ。

[声優さん]
知ってる声優さん。けっこうジ＠リ作品に出ている人達が多いなーと思う今日この頃です。皆様はどう思いますか？

[AH]
ブラウン管に登場するかもしれないらしいですね。放送がはじまったら楽しみです。

それではこれにて。

### [6899] 葵	2002.06.26 WED 21:34:42　
	
　なぜだかまたもや明日はバン金！…と思ってしましました。バカですねぇ…。えも、待ちきれないんですよ。皆さんもそうでしょう？！（え？ちがいます？！）では千葉のＯＢＡ３さま、私からもよろしくお願い致します…。（笑）

### [6898] ま-	2002.06.26 WED 20:44:54　
	
お久しぶりです。
いつも、楽しくこのＢＢＳを見させていただいています。
そして、いつも思います。”僚の新宿の仲間もきっとこんな人達なんだろうな。”って…
新しい人がカキコすれば、声かけてくれるし、落ち込めば慰めてくれるし…
そして、私てきには、いちのさんのピュアなところがとっても気に入っています。

ここに、カキコするのにとってもドキドキして緊張するので、またしばらくみなさんの書き込みを楽しく読ませていただきます。
明日から、仕事で忙しくなりますが、夜中に帰ってもこのBBSだけは開きます！

### [6897] 無言のパンダ	2002.06.26 WED 19:33:14　
	
こんばんわ★

＞ちょこ様（６８９６）
しばらく書き込みがなかったので、どんな気持ちでいらっしゃるのだろうと心配してました(^_^;)
神谷さんのファンクラブのＨＰにも、お詫びのコメントを書いてらしたのを先ほど読ませていただきました(^^)
きっと神谷さんにも北条先生にも、ちょこ様の気持ちは伝わると思います。
今回のことで思ったのですが、どんなことも正確な情報を伝えることを心がけなければいけないと思います。でも私も「生神谷さん」を前にしたら舞い上がってしまって、つい早とちりしてしまうかもしれないなぁと思ってしました！（もちろんいけませんが・・・）
ですからもうあまり気になさらないでくださいね（って、私が言う事ではないですが）
また楽しいカキコを待ってます♪(^_^)/~

### [6896] ちょこ	2002.06.26 WED 17:44:38　
	
お詫び

先日書き込みをしてすぐにパソコンの調子が悪くなり、ずっとこのBBSをみていませんでしたので今開いて見て大変なことをしてしまったと慌てて神谷さんのファンクラブのHPを見てきました。私の安易な考えと軽はずみな書き込みにより神谷さん北条先生をはじめみなさまにご迷惑をおかけしてしまった事をお詫び致します。あくまで公の場である事をわきまえて責任ある発言を心がけていきたいと思います。本当に申し訳ございませんでした。

### [6895] いちの	2002.06.26 WED 17:34:36　
	
こんにちは。まったくなんでこうも寒い日が続くのか・・・
風邪のほうはかなりよくなってきた、いちのです。
油断大敵。

遅ればせながら私もテ●朝さんの｢ベスト１００」に投票してきました。もちろん僚ちゃんに1票！！アニソンのほうはみなさまお悩みになられているように、私も悩みました・・・。「Ｇｅｔ Ｗｉｌｄ」が多いようですが、私的には「Ｓｔｉｌｌ　Ｌｏｖｅ　Ｈｅｒ」み投票しました。題からして好きです「ずっと彼女を愛してる」・・・そんな気持ちになってみたい。

＞千葉のＯＢＡ３様[６８９３]
夏休みまでもう少しなのですが、その前にあるテストが悩みの種ですね(汗）。
悩みの種と言えばもう一つ。「バン木探検隊」の出動を私からも要請していいでしょうか？お願いします。

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様[６８９４]
北条先生は怒っていらっしゃらないのですね？ほっ・・・。
よかったです。が、これからも気を付けなければなりませんね。
ライジン楽しみです。７月１７日ですね。よおおおし！！！

### [6894] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.06.26 WED 11:44:30　
	
　こんにちは。
　今日も、神谷さんのファンクラブのＨＰを見てきました。アニメ化の話で盛り上がってしまったことに関しては、北条さんは「それだけ期待が大きいということで、とても嬉しいッス」とちっとも怒らなかったそうで、よかったです。わたしも勘違いしてしまったひとりなので・・・気をつけなくては。
　あと、ライジンのシティーハンターＳＰは、７月１７日発売予定、だそうです。楽しみですね♪

### [6893] 千葉のOBA3	2002.06.26 WED 08:03:24　
	
おはようございます。梅雨寒のドヨーンとした陽気がつづいてますね。

ＡＨのアニメ化は，未定ということ。残念ですが，私達もおとなしくいい子して待ちましょう（？）

６８９２　いもさま　６８８４　無言のパンダさま　　了解しました。明日、バン木探検隊出動します。

６８８９　いちのさま　肌寒い日が続いているので、気をつけてくださいね。ホント，夏休みまであと少しですね。

すみません。ちょっちいそがしいので、今日はこれにて。

### [6892] いも	2002.06.25 TUE 21:43:53　
	
こんばんわ。
う～、寒～い。

神谷さんのＨＰ私も行ってみました。
「アニメ化」という言葉が一人歩きしてしまったんですね。
北条先生、神谷さん、
ついつい先走ってしまったのは、切望のあまりの行動と
許して下さい！

＞千葉のOBA3さま[6881]・無言のパンダさま[6884]
お二人だけじゃありませんよ！！
私だって予告のない時は、次の週のバンチを開くまで
ドキドキしてしまいます。
ファンの性ですかねぇ。
千葉のOBA3さま、私からも「バン木探検隊」の
出動をお願いします！！

ではでは、この辺で。
いもでした。

### [6891] 葵	2002.06.25 TUE 21:25:48　
	
　ＡＨアニメ化、未定ですか。まぁまだ時期が早いというコトで…。いつかは…ですよね？(^_^;

　テ○朝のベスト１００、我らがリョウちゃん一票入れてきたんですが…アニソンのほうは…難しいですねぇ。１コしか決められないなんてムリだよぉ～☆映画の曲でもＯＫなんですかね？個人的には「十六夜」がメッチャ好きなんですけど。あぁ、でも「Ｇｅｔ　Ｗｉｌｄ］も抜かせない…。こうして考えてる間に締め切りが来そうな感じです。(>_<;　　

### [6890] 無言のパンダ	2002.06.25 TUE 18:27:38　
	
こんにちわ☆
昨日も今日も肌寒い一日でした(^_^;)

Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様の書き込みを読んで、私も神谷さんのファンクラブのＨＰ見てきました。
アニメ化に関しては何もかも未定ということなのですね。
神谷さん、ごめんなさい！私もアニメ化を期待するあまりに、はしゃいでしまったファンの一人です(^_^;)
でも、みんな悪気のあることではないので、どうかお許しください！そして、いつか本当にアニメ化される時は一番に私たちファンに報告してくださいね！よろしくお願いします(^^)

### [6889] いちの	2002.06.25 TUE 16:41:37　
	
昨日になって咳きが出て、今日になって微頭痛に襲われ、それでも私は元気です。いちのです。

＞[6881] 千葉のOBA3様
お心使い誠にありがとうございます。この通り、風邪はすこぶる絶好調ですが、私はそれ以上に絶好調なので心配ありませんよ。
AH４巻はもちろん購入予定です（笑）。やりくりもなんとかします！！なんとかなります、ならせます。の精神で頑張って生きたいと思います。

＞[6884] 無言のパンダ様
AH４巻に夏休みとへこたれている場合ではありませんね！！
元気出していかなあかんでしかし（狂い気味）。私はこの通り元気です。心配していただきありがとうございます（感涙）。

＞[6886]Blue　Cat様
それは本当でしょうか！？んんん・・・・非常に残念ですねぇ（泣）。でも、まだ完全にアニメ化の道が閉ざされたわけではないのでいつの日かブラウン管を通して再び僚ちゃんと会える日が来ると良いですね。
私たちも早とちりをして北条先生に怒鳴られるかも・・・ごめんなさい（反省）

＞[6887]Con様
はじめまして。いちのと申します。
北条先生の画力は本当にスゴイものがありますよね。一度、描いている現場を見てみたいものです・・・。無理でしょうが(汗）。

### [6888] （削除）	2002.06.25 TUE 16:23:33　
	
（削除）

### [6887] Con	2002.06.25 TUE 13:19:14　
	
はじめまして。Conと申します。

先日、「シティーハンター」を愛読していた親戚（中年）に
「エンジェルハート」を貸したところ、絵のスゴサに感激していました。

元々抜群な画力だったのに、更に向上していることに驚いた模様です。

「リョウの顔が昔と違う」
なんて文句言うファンも結構いますが、
　（厳密には続編ではないという話もあるけど）
常に成長し続ける北条先生には頭が下がります。
これからも更なるチャレンジに頑張って下さい。

### [6886] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.06.25 TUE 11:47:15　
	
　こんにちは。
　先程神谷さんのファンクラブのＨＰを見てきたんですけど、神谷さんは「アニメになったら・・・」みたいな話はしたけど、具体的なことは何も言ってないそうです。「発表の段階にないことを、株式会社コアミックスの責任ある立場の者として言えるわけない」し、「あの書き込みを読んで、北条さんが勘違いや激怒していたらと思うと、僕自身冷や汗が出てきます」とのことで、かなり困惑されてるようでした・・・。
　今はアニメ化に関しては具体的なことは何もないみたいですが、でも、いつか実現したらいいですよね。
　神谷さんのファンクラブのＨＰは、Ｙａｈｏｏ！で「Ａｋｋｉｅ　ＣＬＵＢ」で検索すれば見つかると思うので、ちょこさまやみなさんもよかったら、ぜひ見に行ってみてくださいね。

### [6885] ぴぃ	2002.06.24 MON 22:50:03　
	
初めてカキコしてから１ヶ月ぶりの書き込みです。
前回書き込みした時に暖かいレスを下さったsweeper様、いも様、ありがとうございました！！

ちょこ様（６８７５）、情報ありがとうございます。
皆さんも「生で聞いたら泣いてしまう」という事ですが、実際私は昨日その情報を読んで、号泣してました(汗)。神谷さんの声でそんなセリフを言われたと思うと、リアリティが有り過ぎて…。改めてリョウの香を失った辛さや苦しみを考えさせられました。
増してやアニメのリョウに命を吹き込んだ一人の神谷さん、きっと辛かったんでしょうね。

あー、暗いですね、私！！ 現在仕事もとっても辛い私ですが、
再びブラウン管にリョウが現れる事を期待して、しばらく頑張っていこうと思います。

### [6884] 無言のパンダ	2002.06.24 MON 22:34:52　
	
こんばんわ★

レスです(^^)
＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（６８６８）
おひさしぶりです！最近、なかなか来られないので寂しいですよー。ところでオークションのぞいて見られたのですか～？
ほんとに驚いちゃいますよねぇ。(~_~;)
私なら、全プレ物でも抽プレ物でも先祖代々残していきますよ♪
北条作品のグッズなら、もう～「家宝」に等しいです！

＞いちの様（６８７４）
風邪を引かれたとのこと・・・おかげんいかがですか？
若いからと言って無理をなさらないように気をつけてくださいね！ＡＨコミックス４巻の発売も、夏休みも目の前！
もう一息ですヨ！がんばろう♪

＞千葉のＯＢＡ３様（６８８１）
そうでしょう～？予告がナイ！？に毎回ドッキリですよー！
気になっていたけど、みなさんにいらぬ動揺を与えてはマズイ！？と息を潜めておりました（笑）
もし、ご都合が良ければ「バン木探検隊」の出動を依頼してもよろしいでしょうか？出動不可の場合は、運を天にまかせましょう！

それではまた。(^_^)/~

### [6883] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.06.24 MON 13:01:01　
	
　こんにちは。
　ところで・・・えーっ、本当ですかっ、Ａ・Ｈ（＆蒼天）がブラウン管を通して楽しめる、ってことはやっぱりアニメ化するってことなんでしょうか！？　嬉しいような不安なような、今かなりどきどきしてます。でも、やっぱり楽しみ！　神谷さん、ファンクラブでも早く詳しいこと教えてくれないかな。企画がお流れにならないことを祈りたいです。
　昨日のイベントで「ロンリー・ララバイ」を歌う予定、というのは神谷さんもＦＣサイトでおっしゃってたのですが、それがＣ・Ｈの「ロンリー・ララバイ」かどうか自信がなくて、情報を書き込もうかどうしようと迷ってるうちに過ぎてしまって・・・やっぱりあの「ＬＯＮＥＬＹ　ＬＵＬＬＡＢＹ」だったんですね、しかもセリフ付きでなんて、聴けた方がすっごくうらやましいです！　でもなんて切なく苦しいセリフなんでしょう・・・リターンズの番組でも聴かせてほしいけど・・・聴いたらきっとうるうるだろうな・・・・。歌い終わって涙ぐむ神谷さん、リターンズではそんなそぶり見せてなかったのは、やっぱり気をつかってたんでしょうか・・・。
　［６８７５］ちょこさま、報告どうもありがとうございました。

　あと、テレ朝のやつ、わたしもさっそくリョウとＧＥＴ　ＷＩＬＤに１票づつ入れてきました（もう１票入れようとしたら、ひとり１回だそうで・・・）！　この前のは入れ損なってしまったので、今回は忘れないうちに、と思って。

### [6882] 千葉のOBA3	2002.06.24 MON 11:01:06　
	
再度登場です。　　すみません。今いってみたら、「決定これが日本のベスト１００」でした。しめきり間近なそうなので・・。何位あたりにくるでしょうねー。アニメキャラクターですものね。好きなアニメではなく、キャラというところが、おもしろいですね。りょうちゃん、ガンバ！

### [6881] 千葉のOBA3	2002.06.24 MON 09:33:01　
	
おはようございます。

６８７１　ＯＲＥＯさま　「スーパースペシャル・・・」ＣＨでませんでしたねー。でもＣＥはちょっとだけ見ることができました。なつかしかったー！アニソンだけでなく、昔の曲ばかりなので、ぜーんぶ懐かしかったですけどね。しかし、６８７７葵さまが、カキコされてる様にテレビ朝＠「決定日本のベスト１００」でアニメキャラとアニソンのベスト１００募集中だそうです。（私もゆうべ見てました）これは投票せねば！みんなでがんばりましょう！？

６８７５　ちょこさま　こんにちは。千葉のＯＢＡ３です。
貴重な情報ありがとうございます。いやー、なま神谷さんで、「ロンリー　ララバイ｣聞いてそんなセリフまで言われたら私は、きっと泣いてしまいます！（みなさんそうでしょうねー！）しかし、いよいよアニメ化ということでしょうか？ＡＨがアニメ化されたの見たら、きっと私はまた、しばらくドツボにはまって落ち込むと思います。泣きながらテレビ見て子供達にバカにされそうです・・・。でも、楽しみです。

６８７４　いちのさま　カゼ大丈夫ですか？ＡＨの第４巻は７月９日の発売ですよ。ほーんと楽しみですねー。（なんか、楽しみがイッパイと言うカンジです。）やりくりたいへんでしょうが（？）ぜひ買ってくださいませ。（私ってコアミのまわし者？）

＞無言のパンダさま　ひょっとして、今週号も来週のＡＨについて何も載ってませんよね？（私が見つけられないだけ？）またまたバン木探検隊の出動かなー？
